\clearpage
\section*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{section}{Заключение}

В данной работе нами было дано определение технологии нейронных сетей. Была показана актуальность их изучения и задачи, решаемые ими.\\

Был дан обзор существующих подходов к использованию нейронных сетей для решения задач понимания изображений.\\

В практической части нами была разработана система локализации объектов на изображении, основанная на нейронных сетях. Было проведено обучение этой модели нейронной сети и произведена оценка результатов ее работы.\\
Также было показано визуализация результатов работы нейронной сети на изображениях.